香港彈結他黎講, 呢條友算唔算最勁?

未考過, 第一次考LT 就distinction

其中一首考試歌

笑死

點解要笑?

彈得咁on9

點先叫勁？有冇例子

香港最勁係意大利仔Francesco Teopini

我覺得ok
不過真係好撚嬲打

佢彈到好似融為一體咁
聽講仲識自己整結他

其實幾勁，不過樣衰衰咁

呢條友嬲打啲

人地係演奏家
仲代言埋德國結他牌子
有眼不識泰山

彈得好好，不過個人就有d on9, 個頭係到轉黎轉去笑撚到我

結他界圍內都係笑鳩佢
又唔係演奏出色 但又成日show off自己
佢師承大陸喱 但嗰大陸喱又係又一個笑料
真係識結他嘅唔會覺得佢勁

彈得ok

唔記得喇 唔重要嘅嘢唔曬心機去記 笑吓算

摩牙 想知多啲

連登仔個個都係演奏級

你班結他撚咪慢慢圍爐
至少大眾就咁睇都會覺得佢勁
你地講到自己咁演奏出色
又唔見有人講
On99

我唔係好記得喇
不過要聽結他嘅sungha jung 已經好過佢幾皮
大師級嘅就Tommy Emmanuel, John William

好佢幾皮全部都外國人

有冇香港人例子？

即係無香港人彈得好過佢？咁可憐要講外國例子排人

Herman Li 呢

Joey tam都係公認彈得勁嘅 不過rock開
Stony chan浸過鹹水嘅老師傅 不過唔見有片睇 本身半隱退
其實香港結他係無外國發展得咁好 無咁重音樂性
識彈到支結他就俾人覺得好勁

彈fingerstyle 同古典有冇片？

唔錯

同埋我唔明個樣投入有咩好笑

香港勁嗰啲好少拍片 多數入場先睇到
如果想睇東方人嘅台灣有啲唔錯嘅
日本嘅又係玩到好勁

勁係幾勁 不過無泡菜仔大師個隻氣質

Keith Wong 結他master已經勁過佢啦，香港大把classical guitar player有LT質素，只係佢地冇花咁多時間係到拍片彈流行歌賣廣告。
上面亦都講左Francesco Teopini，技術上佢認第二冇人敢認第一，再加埋BU PhD，贏Steven Law十幾條街。

Jacky Lau 點睇？

咁勁都可以完全無名氣 香港真係好可悲
不過你估香港咁樣
同有條友賣廣告就圍爐笑柒佢有無關係

彈結他好只有德師傅

On9連登仔
好撚中意踩番自己香港既人

反而我最欣賞佢
放大量譜出嚟又唔收錢又唔搞啲咩只限學生瀏覽嗰啲

佢地圈內都係咁
香港人或者真係一個不值得未拯救既民族

最緊要踩佢廢顯得自己識野

搵到keith 彈差唔多速度既歌, 比較下

當然唔算最勁

人哋可以用到自己嘅才藝嚟賺錢賺名氣
連登仔好似唔抵得咁

唔通唔係最勁就唔可以出嚟拍片/教人？sungha jung都唔夠Tommy Emmanuel 勁，係咪又要收皮
小學雞結他網唔通又係垃圾

彈得幾勁又好幾廢都好，match到target audience嘅程度咪得
又唔係呃呃騙騙
如果唔係應該全世界剩係得幾個人可以出嚟教

利申：非學生非打手，只係R免費譜嘅廢鳩結他手

勁到癲喎

我覺得好勁
利申 新手

香港人最叻係踩低香港人
如果上面講個意大利佬唔係鬼佬
一定又有咩「睇下意大利人彈結他先啦小巫見大巫......」

仲以為係南山南

dllm 有冇病啊... 你拎個彈開rock 既同個彈classical 比... 你不如美斯同雲迪克比啊笨

有冇圖

我就唔敢笑Steven Law，佢係香港最成功(搵到錢)既結他手之一，但係成唔成功/出唔出名同結他勁唔勁就唔一定有關係。人際關係，際遇，彈咩類型既音樂，好多因素。

對於聽眾黎講勁唔勁唔係重點
重點係彈得好唔好聽

利申 唔識彈結他